傳奇一生九段婚姻，艷星莎莎嘉寶因心臟病發辭世，享年九十九歲

好萊塢老牌女星莎莎嘉寶（圖）的丈夫表示，莎莎嘉寶18日心臟病發作辭世，享壽99歲。（圖取自維基共享資源；圖版權屬公眾領域）

（中央社洛杉磯18日綜合外電報導）好萊塢老牌女星莎莎嘉寶（Zsa Zsa Gabor）的丈夫表示，出生匈牙利、戀愛經歷或許比銀幕成績還耀眼的莎莎嘉寶今天心臟病發作辭世，享壽99歲。

法新社報導，莎莎嘉寶的夫婿馮安沃（Frederic von Anhalt）接受法新社電訪時，情緒激動地表示，莎莎嘉寶在朋友與家人陪伴下逝世，「每個人都在那，她不是孤獨終老。」

根據電影網站IMDb，莎莎嘉寶曾主演「紅磨坊」（Moulin Rouge）、「莉莉」（Lili）及「歷劫佳人」（Touch of Evil）等電影。

莎莎嘉寶出生於匈牙利，一生結過9次婚，並稱呼每個人「親愛的」（Darling）。（譯者：中央社周莉芳）1051219

轉自中央通訊社

屌你老母留名

雞

公廁